其實而家啲人知唔知咩係毒撚？

屌你米八男神
Pat陰遮曬眼又毒撚
成身潮牌又毒撚
個個撚個都自稱毒撚
屌你老母

呢啲先叫毒撚呀屌你老母

班死mk真係唔撚知醜